有無人食開雞扒，最近先識欣賞豬扒？

講緊平時茶記碟頭/粉麵檔個啲，一向都係叫雞扒，原因大家都知，因為雞真係好食過豬，但最近發覺豬扒原來好撚正，尤其係炸左分開上個啲

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

乜料 香島中學唔係a level虛構既咩

去投訴佢抄襲Alevel 虛擬校名

雞扒難食極有譜 豬扒有d整得難食到入唔到口

貴價食豬，平價食雞

利申：唔食牛

真，雞排差極食起上黎難食有限度

牛排豬排可以劣到

雞扒唔會咬唔開，但豬扒真係可以咬唔到

豬牛劣果D可以成舊肥糕咁真係狗也不屌

只食日式吉列豬扒

豬扒好睇手勢同肉質
雞扒比較穩定

CHEAP野一定係雞>豬

有啲豬扒唔掂 太難咬
閨家豬扒唔錯
入口即溶咁款

豬排存放唔好臭左，煮熟左落幾多汁都係臭既

豬只食日式炸豬

exactly

睇黎大家都一樣，除非食貴價少少餐廳炸豬，如果唔係都係揀雞

茶記豬扒得一款好食
就係有款炸到酥既，扒邊有條肥膏連住果款

純粹係因為豬貴過雞
如果雞扒賣平啲我會嗌雞扒
窮撚思維